有冇人成日都好想咬人同咬野

每次見到另一半都勁想咬佢 行行下會拎佢隻手黎咬 坐低就想咬膊頭、面同頸 仲有耳仔同頭髮都好想咬 但係驚嚇親佢

有時啲傻下傻下嘅朋友我都好想咬 試過唔小心獸性大發最後勁尷尬

我會咬爛好多野 例如啲樽口 咬到枝飲筒好似溶左咁
另外好多時見到啲野 例如睇展覽睇廣告
或者見到啲哥基個大屎忽
我第一下就係衡量嗰舊野有冇咬口 之後就會好順口講左句：我真係好想咬

你細細個一歲左右屋企人係咪唔係好點理你？

想唔想咬撚

一歲唔記得啦
關事？

Gay ok?

唔知呀，純粹研究下咋，交流ok?

想被人咬多

點解會咁

畜牲

維尼好肉地應該都幾好咬

你係咪姓蘇？

唔係啊

我都好鐘意咬 發泡膠盒可以咬到碎哂
成日求男朋友俾我咬下巴仔
又求家姐俾我咬小腿 但失敗咗

發泡膠我一直想試但係唔敢咬 驚唔小心食左
我都好想咬男朋友啊下巴啊 如果可以隨時隨地有得咬男朋友就好
家姐應該會覺得你痴線
有冇啲咩咬過覺得好正返唔到轉頭？

不了

我成日都咬女朋友 成日俾佢鬧咬痛佢

你好大力咬？
其實我覺得控制力度好難
太輕力又冇口感 大力少少對方已經痛
但係大大力咬又好有滿足感

好正 仲要輕輕力咁咬 個質感應該都係返唔到轉頭之一
幾年前好on9咁因為發口痕買咗舊bb軟膠 但太硬唔好咬
有時無聊會咬開汽水罐個舊鐵 其實好撚癲隨時吞咗
家姐瘋狂拒絕但好似已經習以為常 可能我痴線開
最正都真係下巴 或者手臂 但無得成日咬

你咪a你 我報警tim a

口欲期沒有得到滿足

估唔到咬野都有同好

大大啖

係咪同上面個巴打問我細個係咪冇人理有關？

港女扮可愛？

成日咬自己隻手

好好味 有時諗烤一烤佢應該幾香

我係男人

依家冇人比我咬 我咬自己手臂

速遞隻手黎俾我咬下

好想俾女咬

你上面個幾樣我全部都會咬我女朋友
同埋成日瘋狂聞佢 好撚香

小學爭玩具咬過人一次
小學搭校巴同人鬧交又咬人一次
中一口痕忍唔住咬咗個肥仔膊頭一啖

依家俾女朋友咬返轉頭

boy ok??

過幾日試下咬先

諗起細個俾人哈我大大啖咬左落去反擊之後俾老師鬧

表達占有欲和控制

但係飲管同哥基屎忽呢？ 我唔想佔有個陌生屎忽喎

成日咬到女朋友發脾氣屌鳩我

你應該係近病態

我想男朋友咬下我

點算啊

你係咪口痕

口腔期到依家都算少見

成日都好想磨牙

好好味

女仔都會鐘意比人咬?